law友入一入黎

小弟讀緊civil,打算之後讀law做同civil相關既律師
請問係咪應該grad左之後報讀JD,抑或LLB?
HKU JD既收生要求係咪second up同ielts 7.5就得？

Cpe
Uol llb

DSE or gpa?

both

GPA 2.6 之後會追番嫁啦
DSE 26,打算retake英文同通識

請問兩樣同JD有咩分別？

JD咪貴好撚多囉

ielts要 冇卷低過6.5 同 writing有7

平 要考conversion

JD貴 但免conversion

咁惡做乜鳩 殺左你全家咩

咁係咪second upper就可以？

2.6 訓醒未

2.6gpa 點入jd ar ching
dse 26分都可以選擇city llb

不過你4c+2x幾多

uol llb 來者不拒

你而家邊間 CIVIL野唔難喎2.6你點讀LAW

係咪會較難入番pcll?

如果city jd呢？我retake多兩科就應該夠入hku llb,但讀uol llb係咪用少啲時間？

Hku, 家家有本難唸的經
下年會追嫁啦！